拍拖好貴一次要使$865？ 「叫你買Pandora就死得啦」

發佈日期：2017年5月25日
香港物價和消費水平一向高昂，最近更打入由德意志銀行統計的「拍拖成本」城市排行榜。比較47個城市的花費，將一次「廉價約會」所需的金額，包括的士費、兩份午餐或晚餐、飲品、兩張戲票和幾杯啤酒的價錢作統計。結果顯示，香港於「拍拖成本」最貴城市中全球排第20位，拍一次拖二人須花費約$865，屬亞洲第二高消費城市。

第一高是咪日本

如果月入有2,3萬咁真係唔係咩錢黎既800幾
但哪有錢你老母

睇錯以為又講果個ptgf食panadol自殺

同條仔全部aa :(((
明明佢個個月都有萬六蚊
自己窮到燶 hall租無錢俾都唔敢問佢借

其實唔係果日要開房再要打邊爐既都真係幾難兩個加埋洗到8百幾

小心啲厹同港女屌你